邊個打到個快毤字，我就認做佢契爺

毤？

叫啦

毤

快毤

吾識打，叫唔叫得你做契爺

毤

叫啦

唔打啦

上面成班衝出黎柒

吾你老…… 屌

打到個d打埋個碼出黎好麻 真心唔識打

毤 快毤
契仔

樓上好似中哂伏

in keyboard we 7

打極都打唔到添
可惜喇，冇得叫你做契爺

點解呢啲po萬試萬靈

樓主收左好多契仔

成班盲撚衝出黎柒

樓主收到好多契仔

好多中伏睇錯字
所以話中文真係好深奧

恭喜樓豬

cuhqu

唔識打，你贏

成班人唔用眼睇嘢

毤 快叫啦 乖 契仔。。。

樓主收到一大班契仔

呢個最柒

傻仔 做左人契弟都唔知

柒左仲咁大聲 屌

睇左成頁先睇到認做佢 唔係認佢做

柒到唔敢睇

唔識打

笑撚到 GAP GAP 聲

仆街

毤
契爺

唔識打做唔到

樓上班柒頭企開啲啦

呢個post做乜撚

好多柒

屌好多盲撚

中撚晒伏

人竹

毤
乖

吾 成個lihkg都係你契爺啦

契兄弟你好

嘩 屌你老母 係文盲呀

收埋啲盲既做契仔

金山竹手山
隻水咁撚易拆
利申 倉頡L

毤
金山

唔識打
只係識毯

求下你比我做你契爺啦

呢個真係呢...

毤 速成金山有幾難？

又成班文盲

三哥仔需要父愛

做人契仔啦on9仔

恭喜你收到咁多仔仔
byw唔識打

好撚多契仔

吾你老母

唔識打做唔到你契仔

毤金山 但個快字就唔識打
樓主你個正契仔教教我好無

睇完留言先覆啦下次

好多傻系沖出黎柒

系你老母

唔識打呀契仔

樓主就好啦，收咁多契仔

做乜撚野

我唔會上當

又有一個

一睇到就屌
睇咗成句嘢先啦

屌，睇左你句野先發現到

咩事咁多契仔

吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾

系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系

筆劃：丿丶乛丶丿乛丿一一乛
速成：金山
毤 叫喇柒頭

毤？
咪走數啊

當我冇講過

仲衝緊出嚟

下次睇清楚標題啦，叫契爺啦盲毛

金山--->毤

一打就打到啦wo契仔

好想做你契仔啊我

ok

月經post

你地睇多幾次個標題得唔得

成班契弟

毤 金山竹手山 倉頡

巴打你呢個keyboard幾正
但可能慣左apple果個而加仲未慣

各位契仔攞左傷殘津貼未？

母你老母

契爺你好

配眼鏡就真

找數真漢子

樓主你就好啦，一個鐘就收幾十個契仔

毤

好易打咋喎，唔係 copy

樓主
契爺

金山竹手山 毤

契爺，快啲買層 8000 呎嘅樓俾我

好叻喎 衝出黎做契仔

成班on9衝出黎柒

好多文盲

咁多人中伏

兞
好易打咋喎

醒目仔

好多契仔一睇個標題連評論都唔睇就狗衝留名

我唔識打 無緣做你契仔

盲撚何其多

又中伏

睇標題啦 on9仔

笑死人咩
仲有咁多人中伏

咪認咗樓主做契爺囉

笑撚死

真係坑乾爹喔.....

公儿毛？都係唔識打 仲諗住認個契爺拿零用錢

未入已經知咩料

呢啲post開幾多次都有人中伏

笑到keke聲

成班衝出黎做契仔

毤？有幾難

去到第6頁都仲有人中伏

我搵緊契爺包起我呀 細聲d啦屌

好多契仔

喺巴士度忍笑好辛苦架各位人地契仔

樓主到呢刻都仲收緊契仔

恭喜樓主又收多上面兩條契仔

屌 成班柒少陣得唔得

樓主好有善心
收咁多文盲做契仔

成班傻閪

我唔識打 我做樓主契爺得唔得

屌，有幾撚難姐，毨

叫得 不過吾你老母:

咁多傻仔

上面班友叻唔切 成班直必

笑撚死，總係有一班叻唔切既傻鳩

I'd diebdid

好柒

睇完標題冇發現 好彩未衝出嚟

好彩睇左comment

正皮是比咁多位契仔的